唔好搞解放軍唔好搞解放軍唔好搞解放軍

唔好搞解放軍
會死人

未死人？

警察都唔夠打。你引老解出黎做乜

唔通著左綠色衫就唔係老解咩

老解我地點夠打？

出到唔駛著綠色衫冒警啦

因為佢出師冇名呀 屌

大美夠出師有名啦，佢地夠唔出咯

咪撚野大美

你係共產黨？

乜撚野？？？
我哋唔夠打就唔好打
而家有幾條戰線

警狗 藍屍 黑社會

唔好再加

問多次，係咪換左警察制服就唔係老解
即答

係。咁又點？

咁點解要護航老解

幾時有護航？？
警察裝備同軍隊裝備同又點同？？

已出軍用催淚彈

我諗樓主意思係
唔好令解放軍出師有名
返正一出老解 返屋企訓覺

因為老解出黎可以名正言順咁用各種武器eg實彈坦克車

唔會係名正言順，因為唔係對等武力